將十二位手足的名字，帶到香港每一處 （聲援十二手足）

姓名：權恩妃 / 권은비 / Kwon Eun Bi
日文：クォン・ウンビ
出生日期：1995年9月27日
身高：160cm
體重：46kg
血型：A型
星座：天秤座
國籍：韓國
出生地：首爾特別市衿川區
學歷：東亞放送藝術大學 放送演藝學部K-POP系
所屬公司：Woollim Entertainment
隊內職務：隊長、Vocal、Dance

姓名：宮脇咲良 / みやわき さくら / Miyawaki Sakura
韓文：미야와키 사쿠라
出生日期：1998年3月19日
身高：163cm
體重：43kg
血型：A型
星座：雙魚座
國籍：日本
出生地：鹿兒島縣鹿兒島市
所屬公司：AKS
隊內職務：Vocal

姓名：姜惠元 / 강혜원 / Kang Hye Won
日文：カン・ヘウォン
出生日期：1999年7月5日
身高：163cm
體重：43kg
血型：B型
星座：巨蟹座
國籍：韓國
出生地：慶尚南道梁山市
學歷：翰林演藝藝術高中
所屬公司：8D Creative
隊內職務：Vocal、Rapper

姓名：崔叡娜 / 최예나 / Choi Ye Na
日文：チェ・イェナ
出生日期：1999年9月29日
身高：163cm
體重：45kg
血型：A型
星座：天秤座
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江東區吉洞
學歷：翰林演藝藝術高中
所屬公司：樂華娛樂
隊內職務：主Rapper

姓名：李彩演 / 이채연 / Lee Chae Yeon
日文：イ・チェヨン
出生日期：2000年1月11日
身高：165cm
體重：47kg
血型：A型
星座：摩羯座
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
學歷：書川高中
所屬公司：WM Entertainment
隊內職務：主領舞

姓名：金采源 / 김채원 / Kim Chae Won
日文：キム・チェウォン
出生日期：2000年8月1日
身高：164cm
體重：42kg
血型：B型
星座：獅子座
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區開浦洞
學歷：翰林演藝藝術高中
所屬公司：Woollim Entertainment
隊內職務：Vocal

姓名：金玟周 / 김민주 / Kim Min Ju
日文：キム・ミンジュ
出生日期：2001年2月5日
身高：163.8cm
體重：45kg
血型：AB型
星座：水瓶座
國籍：韓國
出生地：首爾特別市冠嶽區美星洞
學歷：翰林演藝藝術高中
所屬公司：Urban Works
隊內職務：Dance

姓名：矢吹奈子 / やぶき なこ / Yabuki Nako
韓文：야부키 나코
出生日期：2001年6月18日
身高：150cm
體重：40kg
星座：雙子座
國籍：日本
出生地：東京都
所屬公司：AKS
隊內職務：Vocal

姓名：本田仁美 / ほんだ ひとみ / Honda Hitomi
韓文：혼다 히토미
出生日期：2001年10月6日
身高：158cm
體重：44kg
血型：A型
星座：天秤座
國籍：日本
出生地：栃木縣
學歷：誠信女子大學
所屬公司：AKS
隊內職務：Dance

姓名：曺柔理 / 조유리 / Jo Yu Ri
日文：チョ・ユリ
出生日期：2001年10月22日
身高：160cm
體重：45kg
血型：AB型
星座：天秤座
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市
學歷：門峴女子高中
所屬公司：Stone Music Entertainment
隊內職務：主唱

姓名：安兪真 / 안유진 / An Yu Jin
日文：アン・ユジン
出生日期：2003年9月1日
身高：169cm
體重：48kg
血型：A型
星座：處女座
國籍：韓國
出生地：忠清北道清州市
學歷：冠岳中學
所屬公司：STARSHIP Entertainment
隊內職務：Dance、Vocal

姓名：張員瑛 / 장원영 / Jang Won Young
日文：チャン・ウォニョン
出生日期：2004年8月31日
身高：169cm
體重：47kg
血型：O型
星座：處女座
國籍：韓國
出生地：首爾特別市龍山區二村洞
學歷：龍江中學
所屬公司：STARSHIP Entertainment
隊內職務：中心

😭😭😭😭❤️❤️❤️❤️

支持IZ*ONE 亦支持SAVE 12 HK youth

支持IZ*ONE

#救十二手足

禾敢撚肯定呢條人妖狗也不屌